{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107005",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "보니스피자펍(Bonny\"s pizza pub)"
    },
    "text": "ボニスピザパブ(Bonny's pizzapub) (보니스피자펍(Bonny\"s pizza pub))\\n\nソウル龍山区龍山洞2街44-19\\n\n様式 - その他 , 14:00 ~ 24:00 週末 11:30 ~ 24:00 , 毎週月曜日お休み , 60席/部屋:部屋なし , ゴーバウスーパー前の三叉路に位置するボニスピザパブは解放村のランドマークとして知られている。 ここはニュージーランドスタイルのスポーツパブとして、クロケット競技やビッグマッチが行われる日には人々が集まることになる。 ここで試合を見ながらビールを飲む町の人々の姿を見ると、解放村の雰囲気が感じられる。 ボニスピザパブは世界のビール80種類余りを販売し、チキンの代わりにピザである「ピメク」が人気を集めている。 特に厚みのある生地にペストソースと義城ニンニクを混ぜたオリジナル特製ソースを使ったピザはアメリカスタイルで外国人の口に合い、多くの人に愛されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボニスピザパブはどこにありますか？",
            "answer": "龍山区龍山洞2街44-19にあります。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は14:00から24:00まで、週末は11:30から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブは何曜日が休みですか？",
            "answer": "ボニスピザパブは毎週月曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブの席数は何席ですか？",
            "answer": "ボニスピザパブには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "ボニスピザパブはゴーバウスーパー前の三叉路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブではどんなスポーツイベントが行われますか？",
            "answer": "ボニスピザパブではクロケット競技やビッグマッチなどが行われます。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブで人気の料理は何ですか？",
            "answer": "ボニスピザパブではピザの「ピメク」が人気です。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブでは何種類のビールを販売していますか？",
            "answer": "ボニスピザパブでは世界のビール80種類余りを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブのピザで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "特に厚みのある生地にペストソースと義城ニンニクを混ぜたオリジナル特製ソースを使ったピザが人気です。"
        },
        {
            "question": "ボニスピザパブはどのようなスタイルのパブですか？",
            "answer": "ボニスピザパブはニュージーランドスタイルのスポーツパブです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 373
    }
}